多謝劏房波，引爆股市香港又可以養少一班人

屌你老母，我可以上定IFC

聽日就升返

見到班南亞人開始係IFC 排隊準備炒靚位

幾前一個？有冇分向邊個方向跳

唔好睇少智障波嘅威力

掃左“ ifc 天台” qr code未

唔掃係咪上天堂拉返我落去

Down 左安心上路未

360後轉身加500蚊

我唔down係咪去天堂衰丸必豬

有大約10秒時間，足夠有餘，問題係人都唔喺度500蚊又有咩用